龍門老闆聲明：會釋除大家疑慮 希望任何狙擊都唔好騷擾到中心年青人同冰室同事

過往我會以為只要默默做正確嘅事情，就係最好釋除疑慮嘅方法。
但經過依一、兩個星期，我明白並唔係咁。有人會變本加厲、子虛烏有、甚至冒認我身份。故此我開咗個新account - Chun Kit Cheung (張俊傑)，現正申請Facebook驗證，以正視聽。

大家有興趣可以follow我，但就未必會逐個加為朋友了，抱歉！

尋日紅磡有PoPo入龍門冰室量地。根據《預防及控制疾病條例》下新增的規例，要重新設計到餐廳啱規矩，已經令正常的餐廳老闆忙得一頭煙。再加上疫情，唔駛狗隻或食環職員掃蕩，顧客人數已經無可能超過通常座位數目50%。

坦白講作為餐廳店東，我簡直唔理解現時所謂嘅執法原則，班PoPo一時一樣，執法尺度不一，根本係政權借勢打壓。明明唔識嘅都可以要人5個一排，然後票控，簡單荒謬。就好似當日政府禁蒙面法，保安局依頭話記者採訪可以合法帶豬嘴，PoPo又照扯記者豬嘴，話唔除就拉。

根本班PoPo就過唔到閱讀理解嘅智力門檻，同我哋市民嘅常識係唔同。入到冰室度毅進尺，講埋d 野難以理解。

其次，為釋除各路英雄疑慮，我會從今日起逐步努力解答。

有關KF94，小弟承認退款唔夠快，先同大家道歉！

當初政府唔封關，大家同大陸人搶口罩，我自以為快手搶到口罩就幫到香港人。

好可惜點快手都唔夠中國病毒散播得快，所以韓國禁止口罩出關。退款理應簡單，但好可惜，行政團隊人少，而涉及戶口錢銀又需要多重確認，好多時需要我親力親為，不能假手於人，所以退款速度慢，係我做得不足！

由大約1萬6千張單，到今時今日退剩約1000張單，本人承諾今個星期會處理完畢！

同時感謝所有同事的付出！
亦感謝每一位曾經將訂購口罩嘅重任放係龍門團隊的人，感恩你們的信任。

由今日開始所有有關於小弟的事情將會轉於個人帳戶，希望任何追擊都唔好騷擾到中心年輕人或冰室同事。歡迎到我個人帳戶留言！

Source:

幫推告急！保住黃店

可唔可以...唔好再攻擊分化同路人，連龍門都搞埋，咁好多小本經營既黃食肆仲可以點做？

source:

借個靚位
{運動未完?}香港人:好嬲!想繼續抗爭,但好無力唔知做咩好..

Push

感覺到張生已經好大壓力

有D低智既比五毛引戰就中哂計
連登好多理智既都唔會點出聲呢下衰

唔可以

你覺得人西班撚樣係「同路人」？
我從未見過佢哋屌對家

所以你知道到底係咩人分化緊

我諗佢係鬧人西班人屌龍門姐

永遠支持龍門老闆

我知連登d post 對老闆影響好大， 因為身邊有人竟然相信， 希望香港人識得分析下

黃店告急呀!
睇下自己附近有無
聽日就去幫襯啦!

所以我咪同佢講人西嗰班根本係對家臥底
所以唔存在「分化同路人」，佢哋本來就係對家嘅人

支持到底

好多告急

聽日即落觀塘

尋日紅磡有PoPo入龍門冰室量地。根據《預防及控制疾病條例》下新增的規例，要重新設計到餐廳啱規矩，已經令正常的餐廳老闆忙得一頭煙。再加上疫情，唔駛狗隻或食環職員掃蕩，顧客人數已經無可能超過通常座位數目50%。

坦白講作為餐廳店東，我簡直唔理解現時所謂嘅執法原則，班PoPo一時一樣，執法尺度不一，根本係政權借勢打壓。明明唔識嘅都可以要人5個一排，然後票控，簡單荒謬。就好似當日政府禁蒙面法，保安局依頭話記者採訪可以合法帶豬嘴，PoPo又照扯記者豬嘴，話唔除就拉。

根本班PoPo就過唔到閱讀理解嘅智力門檻，同我哋市民嘅常識係唔同。入到冰室度毅進尺，講埋d 野難以理解。

加呢段野好撚奇怪 為屌而屌咁

我諗都唔少自己人跟風屌埋一份

用下個腦都知批鬥自己人有撚用 佢班on9仔批鬥自己人 不如行多一步好過

你鬥死龍門的話 我可以話你聽場運動肯定完邊撚個會再明目張膽去幫手足

隔離已經有個現成例子

佢上半忽都係講下俾狗搞近況

咩po

原來可以咁樣幫還押手足

覺唔覺佢 d黃詞用得好夾硬堆砌落去

真 本來就有班人唔用腦亂跟風

支持

點解要攻擊佢？

因為佢一直做左好多野，開始有影響力，變左「大台」，所以要攻擊？？定點？

支持 同路人 鬥黃做乜 追擊做乜

唔使擔心
喺連登逢紅必反
越反越紅

推

所以我已經quit咗

但其實佢又無咩點叫其他人做咩
一直都係自己圍內做

希望真係啦fb無乜見人真係被分化到

由6月講到依家 永不分化 永不割
再講黃店 一定就係五毛

我諗文筆唔好啫

所以我求下你地唔好再講機場特警

咁唔該呀張生
做番好d食物質素先
咪撚發咁大白日夢搞龍門王國

當佢中年人嘅文字感覺就fit曬，雖然佢好後生
btw巴打幾時再upload新片

有咩所謂唔通作文攞A先可以寫文咩

推推推推

鬼叫連登仔人講咩就信咩
話唔不割

支持老細

手足

口講光復香港，另一邊就批鬥自己人，槍口對外呀你班傻鳩

班分化撚會同你講龍門根本唔係自己人

壓力大，諗到邊寫到邊，又唔係論文咁上下啦

多謝巴打支持如果呢兩日公司都無乜嘢做應該星期五出到
下一條唔係訪問，係一D黃店教超簡單recipe，始終唔可以下下靠懲罰排長龍比狗搞食客同黃店

希望大家可以去黃店買某d食材，然後將黃色飲食生活化

支持龍門

黃圈對自己人太harsh
比外面無證無據攻擊係應該要義無反顧扶一把
唔係踩一腳
唔係猜疑

仲未識吸取教訓，成班垃圾

咁點解要攻擊佢
就因為覺得間野難食？
唔會咁吧

五毛係收錢開工搞分化、帶風向、引戰，普通人係閒時上嚟吹水、講吓自己心聲，所以根本所有人自己都要識判斷

一係就setup 基金一樣請人搞輿論

可能想攻擊黃店龍頭黎擊破黃圈

學下藍絲盲撐啦屌

下。。。我KF94口罩退款好快好順利wor, 咩事?

我想知攻擊佢既理據係咩
因為出名=變左大台=要拆？

黃店比人搞你唔屌
屌人寫得差
手足好波

永遠支持龍門老闆
老實講 如果佢真係唔係同路人洗搞咁多野幫年青人？
又開班教手足做木工、教油油漆
仲有做指甲、紙黏土、毛冷公仔，等佢地用$60時薪買手足整既成品
大佬 呢啲諗到出黎 做要搵地方實踐、招導師都已經唔容易
要一手一腳做
仲要幫香港人買口罩
老實講如果係我都搞唔掂
自己盤生意之外仲要做咁多額外野去幫人
真係得佢先做到
希望大家唔好再攻擊同路人
不分化不割蓆先係當初既宗旨
大家唔好再中五毛分化軍既陷阱啦 醒少少 好唔好？

加油 齊上齊落

請睇呢位龍門狙擊手既post

當時自己吹咩黃圈有幾勁有幾好
宜家得啖笑

當初批鬥龍門既五毛呢

仲有一啲被分化 被帶風向既連登仔

希望你哋會好好反思 學識獨立思考

有人攻擊佢退得慢落格

發現龍門特別多事幹

樹大招風

比人搞得特別多姐
比popo 藍絲搞完
又比D黃絲抽秤
老細而家應該好後悔自己做咩要發聲

賺到笑啦後悔

Cap加字圖當fc？？？
當黃屍係藍屍咁樣撚？

事實上係比佢撚到，淨係引起討論佢都已經贏

勿批斗同路人

支持老闆

屌對家同屌同路人都係冇用

不如推 行動 策略post仲好啦

真心 食物麻麻地同貴，
但除左依兩樣野，都無需要反龍門
佢入左poly煮飯
仲要有哂相 真係隨時屈佢暴動罪都得

up

個個倫敦西人page要搞搞佢，藍扮黃，係咁分化。

老闆加油 感謝你嘅付出 香港人見到嘅

好多爭議 心照

個sun leu擺明就係Anita Wong 條阿嬸
D 用字好似倒模咁

人西 = Anita Wong = Sun Leu =藍屍 (已fc)

支持黃店

其實我想講
我日日都上連登
但我一個批鬥龍門嘅post都見唔到
到而家我都唔知龍門發生咩事

我有一個完全封鎖五毛嘅習慣
根據佢地嘅平時嘅回應，開post習性

你話有冇咁巧合？

人西唔係自己友，呢班全部都係藍絲西扮自己友

瓏門個老闆一直都好有心，同路人多D包容，小d指責，連登好L多0.5下下都亂摸黑，中間無FC，就話咁咁咁，人地做左咁多野，你咩撚都無做過，一味批評，你係唔gur，自己落手撐黃圈，一味吊，但又無貢獻

條友24萬id 只係開過一次po
然後再上水就全部都係龍門po

貴中學雞未出去食過飯？

戇鳩
有黃kol一樣鬧埋一份
睇清現實好冇

Who?

根本到今時今日好多人仲未做到基本嘢

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

真係多咗好撚多5毛搞9黄圈

班五毛會聽咩？

四十幾五十蚊都貴真係第一次聽

岩呀 比多d 人知

真漢子

實際上好耐之前有屌過藍絲 玻璃珠同美心妹妹個老豆老母(?)
後來就三家姐 白影 國難 龍門
眾志話過幾句口罩單野處理得唔好
印象中係咁 我唔算跟得好貼

永遠支持！食幾百萬人血饅頭都唔割！

需要多啲告急通告 有時會睇漏

人西手記之前屌中國難五金呢d大仆街先上神台

不過有點唔明
佢咁出名又明明張目膽咁入poly煮咖哩，點解佢可以全身而退，出入自由咁。
廚房佬出返嚟都有再被黑驚搞過，但龍門老細係咩事都冇？

個時黨媒不停攻擊嘛

話佢難食既一係5毛一係離地撚
50蚊內茶記有邊間好食好多，咪間間差唔多
5毛無野講搵野尼講，on9仔又跟風

食物麻麻地同難食係兩回事喎
貴真係貴，50蚊up，大學生真係無乜錢

咁都離地撚？咁都五毛？
食物質素好主觀
唔撚洗經你依d黃衛兵批准

我又唔係盲反龍門，我話除左依貴同麻麻地，都無乜問題
睇撚清楚人地講乜啦盲閪

起佢底啦 ching 唔洗理佢

連登只係一個平台，越嚟越多五毛pr風向post，理智嘅都唔會再花太多時間喺呢度。

要匿名討論嘅，好多行動派都去哂tg。
而家留喺度嘅都係當做吓文宣，抗衡吓。

有時上吓嚟睇吓資訊，都極花時間篩選。
不如follow多幾個小眾page，再update吓唔同新聞，可能效益會更高。

be water 同冇大台嘅概念，到而家都好適用。

支持
不鬥黃

鬥黃果d唔係手足黎
扑得

支持黃圈

呢個道正我又一早ban咗
然後我入去個post到見到
㩒入去又見到佢打呢啲
你話鬼唔撚鬼

根本茶記大部分都差唔多以個價
定你慣左大學can個價

而且龍門講到尾就係一間普通茶記，你期待識飛定點

我信佢

根本班人當撚左開善堂
又要人地鬥黃，又唔撚想比錢
而家係黃色經濟圈，唔係黃色善堂圈